屌你老母同我入嚟推呢個post

將軍澳中學生集會

11.11

推爆佢

中學生集會

支持學生

唔推

推

一開口就屌人老母
點搞呀ching

黃毓民？

唔好意思
但係快推

多啲人知道

推。

pish

Push

幫手推埋呢個 11 11光棍晨勃起

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

幫推，不過一定要小心被狗大圍捕